一個人打邊爐 你問我答

好悶

咩湯底

圖

食乜肥牛?

大快活

快啲食完返屋企訓啦

蕃茄

無wifi遲啲post

垃圾大陸牛

下次搵埋我

咁遠

用緊people s $80plan?

大家樂好食啲

邊區大快活

你又知 窮撚 無計

下次試

邊間度打先

點解唔去吉野家

叫埋我嘛

好早賣曬

下次組個邊爐團

一條友去牛涮鍋果d 啦

大快活食得飽咩？

一條友唔難霸位？

有咩食

因為我都用緊
行路post 貼唔撚到圖
諗緊轉Hkbn $108 or Smartone

依加咁夜 無人食
今餐小試牛刀 下次食貴啲

你tg開gp 啦

Smartone

平日一定有位 如果唔係旺區
大快活大家樂吉野家加啲野$70可以飽死

牛呀 菜呀 丸呀果啲

貼到圖
幾錢

依加剩翻幾張枱食緊

同問

有答案再入黎

牛餐肉呢

大快活無

有無買啲料入去打？
有無買啤酒？

今次無
加料正

啲人就收工啦

加錢有架

好食?
下次試先

好食呀，我係大快活邊爐打手嚟架

係呀，我成日都一個人打邊爐的

聽日去啲少人舖買罐啤酒打先

好飽

唔會呀，食完就即刻走架啦， 好快啫

飲住啤酒打
不知幾寫意